蘋果A1 : 泛民21人留守立法會！ 力阻建制派清算反送中運動！！

【#蘋果頭條】民主黨委託香港民意研究所進行的民主派立法會議員去留民調昨公佈結果， 738名民主派支持者中，支持及反對留任分別為47.1%及45.8%，兩者均未達過半數門檻。民主派會議新任召集人胡志偉代表14名參與民調議員宣佈選擇留任，加上其他決定留任民主派議員，留守立法會人數為21人。民主派表明，未來一年除力爭被扣內地12港人返港、阻大灣區投票外，亦會全力阻止建制利用議會清算反送中運動。

凌晨2點半登入蘋果日報網站/動新聞app，即可閱覽最新日報內容。
=============

杜汶澤：返去幫共產黨含撚啦泛民！

「泛民」又計埋松泰同陳醫生喇？

我都覺得好奇怪
今日點解無乜人討論泛民入局
睇完政事台 明哂

樓主你個PO咁樣屌泛民
遲早俾連仔送入政事台

為左咁而去 endorse 個體制同政權，接受委任，損害民主價值，是否值得？

泛粉+五毛:
你而家用梁振英既論調去屌泛民, 有何居心?
你係五毛

認真 其實泛民喺立法會可以做到啲乜

葉建源說，本來民主派議員人數已是少數，假設有關民調結果決定民主派議員離開，將帶來非常大的影響，他認為雖然民主派是少數，但當有一定人數，仍可阻止較多惡法通過。

做到D乜唔緊要
最緊要係要表現屢敗屢戰既精神
唔好俾人感覺你係屢戰屢敗
咁你先至再有機會係戰場上打一場永遠唔會落幕既仗
香港人加油

熱狗都係泛民?

忍唔撚住真係想block柒你
去到邊都見到你係度洗版
真心覺得你似PR多過樓主

力阻
屌你老母第三輪防疫D垃圾議案都阻唔到啦含家鏟

我都忍左佢幾個月
之前起碼會同你辯論下
而家就成日copy and paste
我岩岩都block撚左
成個連登清新左
支持你快D block鳩佢

尊重第三次民調結果

更正呢個A2

A1係廣告

講實際啲 做到啲咩

泛民會答你:咁放棄議會又做到D咩?
結論:堅守每一條戰線

死守議會需要勇氣

你如果唔endorse佢, 有何好處?

會支持你的人仍然支持你, 而反對你的人仍然反對你. 美國唔會因為咁而唔幫你, 而中共亦唔會因為咁而停止迫害你

但如果你留在立會, 至少你有立法會議員身份, 睇到裡面做乜, 發生乜事, 可以拖下時間, 可以開記招, 比人打可以上新聞

你退出, 有乜?

唔endorse 佢嘅好處：

宣佈立法會已死，成個體制 100% 與民為敵，結束廿幾年黎嘅大龍鳳及「從體制內改變體制」嘅幻想

令香港人更團結，同埋畀大家清楚知道，抗爭已經去到一個新階段

唔知係咪真有其事

乜牙泰唔係泛民架咩？

講事實又唔啱聽

我地贏緊五比零黃圈已經大勝、法治復活、手足冇罪、黃店革命、支那輸晒

佢有錢咪值得
佢有用阿 嗰十二人就唔會送中啦
清算日日都做緊 佢阻到咩
仲拎嚟做招徠 好唔好意思
一直嘅不作為 令而家水深火熱
仲要白頭佬前排
一見到就想煎巴佢

宣佈立法會已死，成個體制 100% 與民為敵，結束廿幾年黎嘅大龍鳳及「從體制內改變體制」嘅幻想

令香港人更團結，同埋畀大家清楚知道，抗爭已經去到一個新階段

上面邊樣野依家係無? 如果係無, 又有邊樣野靠叫人地退出議會做到? 你如果真心要拉攏泛民選民, 你點可能靠佢地選舉的議員退場而得到佢地支持

所有你認為得到的野全部已經有哂, 問題係現實, 你無警察同後面解放軍果個武力, 亦無港共果個控制整個政府的能力

好似話, 區議會贏9成, 結果建制個位仍然唔肯比當選議員, 佢地要開街邊檔. 你再退出議會, 呢D人都一樣係街邊檔

意思就係, 你要爭取果批選民已經支持緊你, 你咁做為乜? 等同你斬左自己隻左手, 去向女朋友求婚一樣傻仔, 佢本身已經肯嫁, 係其他現實問題先結唔到婚, 你無左隻左手又有乜用?

放負就係PR？
係咪要學埋支共個D誇誇群散播正能量先得

唔好又作撚埋D睇完打冷震嘅詞語啦好嘛？打撚完飛機射撚埋後不如行出去睇下現實啦。贏贏贏你老母全家就贏，一講事實就PR五毛其實你係咪未撚食藥呀？

講到咁偉大，留任班泛民議員有冇膽色捐咗嚟近一年薪酬俾班坐緊監既手足家屬做支援津貼呀？

成功爭取委任權
以後唔投票la

即係做唔到野

等出糧

你post個條link正評多個負評
咁係咪全部個二百幾個都係PR五毛
以前話唔捉鬼依家你又係網上捉鬼
咁我係咪可以當你分化撚咁處理

郁撚都拍左片開聲屌柒肥佬黎/D100/森哥/ 同埋留低果十幾個(偽)泛民........

升旗易得道又屌柒(偽)泛民.出耳反耳....民調唔過半數又係照留低.....

咁議會入面仲可以信邊個....??

你咁既態度真係完全五毛小粉紅作風
「我唔理，中国最好」

得罪講句
港豬唔清算到自己都唔會想要革命
代價就同係行得前面既手足做曬condom

民主派唔係民選